有冇人學車會屌返個師傅轉頭

小弟學緊車
個學車師傅唔算惡
但有時態度麻麻又串柒柒咁 好似睇死你唔敢還拖

道理喺自己度緊係還拖啦 唔係以後都會俾佢恰住
忍一時風平浪靜 學車時間好寶貴

一二一二，睇住啦
一陣又打開追悼會架喇

屌你老母你點閪教架，係咪唔好渣咁快架？大聲D啦